呢世人最後悔就係讀書

講真
預科都嫌多
何況大學
人大左先至知
呢個世界
講到尾都係競爭比較
分高低
讀書唔為咩
就係為向上爬
但我讀完
都係地底泥
都唔知話我天真
定傻好
真心以為
知識改變命運
但知識太易得到
就唔矜貴
而家我命運
仲悲慘過
以前讀唔成書
出到黎懶懶閒
遊戲人生個d
一日地底泥
一世地底泥
迫自己上進
俾你做人上人又點
都敵唔過時間
甚至敵唔過
呢副跟住你一世
既皮肉
人既付出
相比時間
相比遺傳
真係好渺小
記得讀書個陣
住hall個陣
冇一晚過得開心
三年黎
冇一日覺得
自己係屬於個度
返親學上親堂
都格格不入咁
可能你會覺得
我自甘墮落
但既然
你根本
唔係個個世界既人
與其格格不入
不如係自己
舒服
有安全感個世界
睇下有咩可以做
呢個世界
有d距離
你努力一萬年
都拉近唔到
屋企以前隔籬
有間舊式茶樓
屋邨地下平台個隻
咁有個阿叔
樓面埋單洗碗
都係佢做
真係好斯文
做完午市收檔
見佢食飯
食完洗碗
d食客x交叉y
未聽過佢講一句
唔煙唔酒
係玩下牌九
我呢世人
其實真係
冇咩心願
可惜呢個世界
亦唔係話
你安份
就一定善待你
都要講條件
平淡
亦唔係你要就有
去到呢個年紀
最大感覺
係呢個世界咁大
都揾唔到
自己可以安身
既地方
天大地大
但情願匿係自己間房
情願返工
對住d機
對住d紙
對住d貨
一路做一路諗野
個人安心d
我係咪好傻
人地已經唔忍心呃我
我仲自己呃自己
有得揀
情願自己
冇來過世上
有得揀
下世唔好再做人
灰飛煙滅

見到你呢篇文
我明白了讀書嘅重要性

9月15日見！

一命二運三命水四積陰德

樓主中文作文攞咩

你知唔知
咁樣打字
睇果個
會有
少少
辛苦
架屌
你

睇完好心痛
樓主寫得好好
幫唔到啲咩
但想同你講聲加油
希望你會搵到岩自己既路

屌你老母又人大左

你on9以為大學係職業訓練所侮辱大學

咁既排版,你應該無咩點讀書先係